``` txt
file: freesoftware.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

"Apesar de cerca de 3 milhões de computadores serem vendidos a cada ano na
China, as pessoas não pagam pelo software.  Algum dia eles pagarão, no entanto,
já que eles vão roubá-lo, nós queremos que eles roubem o nosso. Eles se
tornarão como que viciados, e então, de alguma forma, nós descrobriremos como
cobrar por ele em algum momento da próxima década."

Bill Gates, julho de 1988

"Se eu tenho uma maçã e você tem uma maçã e nós trocamos as maçãs,
cada um de nós continuará com uma maçã. Mas se eu tenho uma idéia e
você tem uma idéia e nós trocamos as idéias, cada um de nós passará a
ter duas idéias."

